［入貨］買左美股SE

最理想等臨收市先決定買唔買，可惜太夜唔想捱夜
睇個勢應該定左...
一棍61.5買入SE，睇住個止蝕位
連埋之前63元買入嘅NEM
兩頭馬車

可以把止蝕位調高到72.26

$62貨 食唔食好

今晚點都會調一調，我會睇實今晚大市氣氛決定，今日港股A股跌得咁金，美股唔會獨善其身掛

尋日先入 都食左5% 開市走唔走好

本身我唔會咁短線，但個大市成日都撚狗咁，我自己定左止賺位，唔穿唔走，兩隻都係

定幾多？

SE尋日開市個價，但最重要睇大市氣氛

推熱佢 賣左想入番

呢隻最近太熱 個價都俾人推高左，咁短時間升咁多唔係好事

$39 蚊貨

高手
差唔多一倍

勁到

仲有五至十年升，下一隻Amazon

等12點大市情況再決定

全數賣出NEM，狀態太差

東南亞增長應該ok

60入左，68走左，好後悔

兩回事，shopify 要自己shipping

Shopee 最大competitor 係阿里lazada

實有機會嘅，等下啦

72入,諗住每跌幾蚊入一注,而家78冇機會

粉紅箭咀我買入位，如果下次大跌你夠唔夠膽買?

目標價幾多？